呢D男人好撚難頂

見你仆街就幸災樂禍係咁BINC
然後頂唔撚順屌返轉頭就嬲嬲豬唔理人
做乜鳩呀屌你老母
我而家湊仔咩
已經忍左幾年仲應唔應該繼續做FD

叫佢幫你含撚出出火囉

買同一樣野我只係買另一間舖頭就係咁話你個間好貴我個間好好
一得閒就I told you so
講撚到我要退貨買佢個間咁
身邊有冇呢種人

不了
而家我想同佢講野都扮睇唔到
識咁耐而家先發現佢咁撚玻璃心

咪撚同佢做fd啦